蕭若元 特區發爛渣狠批制裁卑劣無恥！ 被制裁官員再被曝按揭未還清 中低層官員會否成為Condom？

蕭若元
特區發爛渣狠批制裁卑劣無恥！
被制裁官員再被曝按揭未還清
中低層官員會否成為Condom？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-16

memehongkong
729K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：